男子生殖器塗花生醬 狗狗整根咬斷吃掉後遭撲殺

英國蘇格蘭一名22歲男子，生殖器遭自家狗狗整根咬斷吃掉，男子一度陷入昏迷，與死神搏鬥。事後警方發現，男子在生殖器上塗抹花生醬，誘發狗狗攻擊。

據英國《太陽報》報導，這名男子在生殖器上塗抹花生醬或其他食物，並引來自家鬥牛犬「大個子小子 (Biggie Smalls)」的攻擊。狗狗把男子的陰莖整根咬斷並吃掉，男子被發現時已經倒在血泊中，整個人陷入昏迷，一度與死神搏鬥。幸好男子經治療後，現已恢復意識，但陰莖已經接不回去，恐終身成為太監。
警方表示，一開始以為男子遭到友人打鬥撂倒，但之後證實事發當時，男子只和「大個子小子」在一起，相信牠是單獨犯案。警方也指出，之後在男子的同意下，大個子小子遭人道毀滅撲殺。

花式撚狗

gay

suck , not eat

好吃

咩玩法？

gay post

狗狗好慘
想食花生醬搽芝士腸都要死

想 隻狗幫佢含，點知唔記得用狗糧餵飽先玩

冇錢叫雞既毒撚

狗係人類最好嘅朋友

on9 仔 以後冇女屌

自己衰on9就要殺左隻狗
抵你成世無撚用

隻狗對眼

Hey ! Biggie Smalls ! STOP ! STOP !
Oh ! Fuck ! shit ! mama

所以其實叫隻狗奶西係咪相對安全好多?

痴撚線

一次過無左兩條9

換返條馬撚落去

三條9呀

Drew

達爾文獎

西都照咬

幾好 從此無得打J 專心造福人民

咁撚弱智 仲要殺左隻狗
死全家啦

今鋪真係扺撚死，冇撚用

on99

碌左落去見到rdr 廣告好有喜感

無啦啦搽D醬係條野到做咩

點解外國好多時都發生呢啲on9事

依單算唔算證明咗如果女人咬斷男人會死梗

狗狗案情重演

叫狗奶西佢直接插入去

口交 綁手 幪眼呢D一向唔玩

綁條女手幪條女眼呢

男子: 死神我屌你老母

笑到我仆街

果然比狗擔

你嘅朋友會唔會因爲你條JJ塗左花生醬就咬斷你

鬥牛犬呀，玩呢啲

想叫隻狗㖭佢碌鳩
可惜....

幾好, 可憐狗

no nut November , 佢 no nut forever

D鬼佬真係弱智

好奇一問 點解你要成日po佢
好大仇口

比鬥牛狗含咁刺激?

張相

達爾文獎預定

相信牠是單獨犯案

超低能王

花生

你以為狗狗會幫你含嗎?
但佢只識咬咬

好撚柒

應該係～

邊個知呀～

好想做啲花生醬

巴打ho ball
G持繼續追擊

諗住教隻奶油犬出黎點知變左食腸狗

點會笑得出，睇標題都覺得痛

仲柒過人地屌鐵板卡住，或者塞黄鱔入肛門

睇落似自po招sp 有仇應該唔係呢類相

同你咬走度門

都唔係我黎，quote我做乜

叫biggie smalls

Biggie biggie can’t u see ? Sometime ur word just hypnotize me

變態佬 以為人地唔知佢諗咩

識食喎

仲要比人笑成世

上次用電話簿定字典擋子彈

狗狗好慘

諗住撚狗

諗起吳啟華

狗係人類嘅朋友

真係撚狗

又係狗公

又係養呢d惡犬

Is this a meme

狗咬狗

提名達爾文獎

痴撚線隻狗想食野都有錯咩
佢仲要同意人道毀滅隻狗 真係有病